
\medskip

Cet exercice est un Q. C. M. (Questionnaire à choix multiples).

Pour chacune des questions, quatre réponses sont proposées et une seule est exacte. Une réponse fausse ou absente n'enlève pas de point.

\smallskip

Pour chacune des trois questions, écrire sur votre copie le numéro de la question et la lettre correspondant à
la bonne réponse.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{2cm}|*{3}{>{\footnotesize\centering \arraybackslash}X|}m{2cm}|}\cline{3-6}
\multicolumn{2}{c|}{~}&Réponse a& Réponse b& Réponse c& Réponse d\\ \hline
1 &$2,53 \times  10^{15} =$&\num{2,530 000 000 000 000 00}&\num{2530000000000000}&\num{253000000000000000}& \footnotesize 37,95\\ \hline
2&\footnotesize La latitude de l'équateur est :  &$0\degres$& $90\degres$ Est& $90\degres$ Nord &\footnotesize$90\degres$ Sud\\ \hline
3&$\dfrac{\frac{2}{3} + \frac{5}{6}}{7} = $&$\dfrac{3}{14}$&$\dfrac{1}{9}$ &\num{0,214285714}&\footnotesize \num{0,111 111 111}\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\vspace{0,5cm}

